%!TEX program = xelatex
\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage{persoBiau}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pgf,tikz,pgfplots}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{xlop}
\usepackage{slashbox}
\usetikzlibrary{arrows}
\pgfplotsset{compat=1.11} 

\usepackage{qrcode}
% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
\exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}

\usepackage{fontawesome5}

% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
% \exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}
\definecolor{white}{rgb}{1,1,1}
\definecolor{myblue}{RGB}{126,136,150}
\newcommand{\cor}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~ Correction en vidéo:}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\corPDF}[1]{ \href{#1}{\color{orange}Correction :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\coursVideo}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~  Vidéo :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 


\usepackage{minted}
\newminted{python}{
frame=lines,
framesep=2mm,
baselinestretch=1.2,
bgcolor=LightGray,
fontsize=\footnotesize,
linenos
}

% \usemintedstyle{monokai}
% \definecolor{bg}{HTML}{282828}
% \definecolor{Text}{HTML}{F8F8F2}
% % \AtBeginEnvironment{minted}{\color{Text}}
% \newmintinline{python}{bgcolor=bg}

\newlength\chapnumb
\setlength\chapnumb{3cm}

\titleformat{\chapter}[block] {
\color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt} {
\parbox[b]{\chapnumb}{
\fontsize{80}{70}\selectfont\thechapter}
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{
\raggedleft
\hfill{\LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}
}
}

\titleformat{name=\chapter,numberless}[block]
{ \color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt}
{\parbox[b]{\chapnumb}{%
\mbox{}}%
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{%
\raggedleft%
\hfill{\color{orange} \LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}}}


% \graphicspath{{../../../images/}}





\renewcommand{\section}[1]{ {\Large \bf \color{orange}  #1 \hrulefill  \par \bigskip \normalsize }}
\renewcommand{\subsection}[1]{ { \hspace{1cm} \large \bf \color{orange}  #1 \par \medskip \normalsize }}
\newcommand{\rep}{\left(O, \vec{i}, \vec{j} \right)}
\newcommand{\legend}[1]{%
\textcolor{white}{.} \par \vspace{-1.5cm} \par 
\hfill{\color{orange} \texttt{#1} } \par
}
\begin{document}

\chead{\small}
\rhead{\small }
\cfoot{}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
%\lfoot{ \href{etienne.clave@ac-mayotte.fr}{etienne.clave@ac-mayotte.fr}\ 
\rfoot{\small LPO de Sada -Seconde S.N.T.}
.\vspace{-3.5cm}

\hspace{-1.6cm}
\begin{center}
\includegraphics[width=10cm]{pix.png}
\end{center}

\section{\includegraphics[scale=0.5]{connexion.png}  Connexion à PIX }
\begin{enumerate}
    \item La connexion à PIX se fait au travers de l'E.N.T Néo. \par 
\href{https://mayotte.opendigitaleducation.com}{https://mayotte.opendigitaleducation.com}

\par \medskip

\info{Il faut veiller à ce que l'url ne soit pas https://neo.opendigitaleducation.com, au risque de ne pouvoir accéder aux ressources du mediacentre.
 }

 \par \medskip 


 \item Une fois connecté, se rendre dans \texttt{Mes Applis} et lancer l'application \texttt{mediacentre} \includegraphics[scale=0.3]{mediacentre.png}

\par \medskip 

\item Choisir la ressources \texttt{PIX} en cliquant sur  l'image \par   \includegraphics[scale=0.4]{pix_mediacentre2.png}
\item Lors de la première connnexion, il faudra entrer votre date de naissance

\item Saisir le code de la campagne ou démarrer un parcours libre
\end{enumerate}
\par \bigskip 
\par \bigskip 


\section{ \includegraphics[scale=0.5]{checkbox.png} Parcours de rentrée}
Pour se connecter au campagne \texttt{Rentrée Seconde}. \par 
\begin{center}
{ \large
\begin{itemize}
 
    \item Campagne de rentrée BTS : PPYMJX456
    \item Campagne de rentrée CAP : KUZESC421
    \item Campagne de rentrée CAP (parcours A2) : DDXZXW955
    \item Campagne de rentrée Term. Générale et Technologique : ZWPAFJ671
    \item Campagne de rentrée Term. Pro. : SHRWGR577
    \item Campagne de rentrée Seconde Générale : LTYUDR116
    \item Campagne de rentrée Seconde Pro. : EADAPG538
}
\end{center}

\par \bigskip 

\section{ \includegraphics[scale=0.1]{certif.png} Parcours de collecte}
\par \medskip 
\info{Pour pouvoir faire remonter les informations sur votre progression et devenir certifiable. Il faut régulièrement participer au campagne de collecte des données.}
\par \medskip 
\begin{center}
{
    \large
    Code de la campagne : BVUJXS488
}
\end{center}

\end{document}